點解有個日本手足咁黃都無人睇佢啲片

仲要咁比心機學廣東話，融入香港，好過好多香港人多多聲

推

lm

pish

Pushhh

已列入黃色youtuber
記得cls
(中大被圍攻後佢入左去拍片)

係，好impressed

訂閱都係撳個制姐
連登仔俾啲支持人地好唔好

connect到日本人
打國際戰線會有好大幫助

連登仔上啊
發揮連登力量
同埋佢都幾靚仔丫

支持！

已subscribe

推上熱門啊

日本手足

同埋佢真係好努力

連登仔做野啊
唔好俾人覺得連登得返五毛同pr
連登影響力好大架

係囉
廣東話真係難學到仆街
連大J老婆都未學得掂

佢好似仲只係黎左香港一年左右

好勁
我讀左十鳩幾年英文都學唔好

佢今日仲去左買蘋果

佢片中話只係學咗廣東話半年??

大家順便follow埋啊

Twitter:

Instagram:

Facebook:

支持日本手足

樓主pin this

唔撚係掛

係，佢話要做香港人

留名聽日睇

好想同佢做 friend
本身日文半桶水, 同日本人傾計一諗唔到點講 / 聽唔明就好大壓力
同佢做 friend 就冇呢個問題

直頭黃到金
大家支持下佢好唔好

Ig dm佢

話唔定仲可以識到日本妹

OK FOLLOW

今日目標:1萬訂閱

推爆佢

佢比好多香港人更加愛香港

佢呢個時勢係好難得

如果玩開, 一定可以啦

有subscribe 佢，佢真係好有心學廣東話

好有毅力
咁難學都堅持到
仲要講得咁好

仲要鐘意食乾炒牛河

Push

一早follow 咗
Btw，佢好似係中大到留學架

呢一年多咗日本人學廣東話！
感動

佢仲好前

幾好睇d 片

係好好睇！

推
佢d廣東話真係講得勁好

所以要推

推緊！

好靚仔

push

gooooooooooo

Pushhhhhhh

推
要CLS

G持

無佢地就無蘋果

CLS ed

ok

Tui

tui